發覺班毅進仔唔係扮 而真係好撚蠢

成日流流長 依家連旅遊巴都可以call唔夠比自己友走 仲要超載
原來唔係唔識數學 係真係好撚蠢

原來真係唔識數人頭
有d野真係呃唔到人

大把人一早走咗啦